五大訴求，缺一不可：切勿鍾情於「獨立調查委員會」

「獨立調查委員會」係政府最容易做嘅
所以亦都係最有可能，真係無計可施嘅時候，會妥協嘅一點訴求
搵個李家超，或者甚至局長祭旗

但係如果香港人就咁就收貨，就真係萬劫不復
因爲背後令到須要「獨立調查委員會」嘅體制，依然係到
今次調查完，唔使幾耐，暴政又會返嚟殺香港人
而且唔會再有機會反抗，因爲「香港人已經收咗貨啦，政府已經讓咗步啦」

所以，
就算727元朗嘅重點，係警黑合作
就算呢幾日因爲警黑合作，而逼到好多人支持「成立獨立調查委員會」呢個訴求
但係香港人一定唔可以就此罷休
五大訴求，缺一不可！

推

光復香港
時代革命

五大訴求!!!!
缺一不可

push

起碼起碼
都要有真雙普選先好收貨

啱呀 可以嘅話唔好調查喇 直接顛覆啦

已經嗌緊時代革命
當口號嗌完都無反應，啲人就會自然實踐

不要說「五大訴求」，試著說「警黑合作」

噫 有弦外之音wo
你明我明就唔講咁白了
希望快啲實踐

元朗絕對係打正警黑合作呢張牌
但係問題係千祈唔好將成個運動寄望於一個調查委員會

光復香港
時代革命

無普選咩都假

我認同，成場運動黎講一定係五大，只係元朗係個機會去吸收新血

放示威者係破壞法治，咁麻煩拉曬班黑警入獄，thx。

光復香港

FYI

簡易指南：如何應對被國安喝茶

個網唔少資訊

727聽到啲人係嗌「光復香港 時代革命」

Push

啱，調查完各打五十大版咁你班友點算?

要將調查委員會升到追究黑警甚至追究政府濫權失職

記住係五大訴求
唔好因為一樣野就袋住先

1. 徹底撤回逃犯條例 - 政府係有誠意取消就合情合理合法地撤回整個法案

2. 撤回612暴動定性 - 沒有暴徒，只有暴政

3. 必不追究反送中抗爭者 - 沒有特首強推送終條例，何來市民上街示威，更唔會比警察拉

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件 - 全世界都知香港黑警濫權同警黑合作的問題

5. 全面落實雙真普選 - 最重要一點，一切問題起源，就係特首並非由市民選出，特首不能代表市民意願，不以民為本，只為中央考慮

因此，五大訴求，缺一不可

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

[小小小建議] 係唔同溫層做文宣 有無得諗？

五大訴求 缺一不可

首先要釋放義士
撤回送中法案
即時進行雙真普選
再由民選政府組織獨立調查委員會徹查

我要真普選呀

而家支持獨立調查，香港短期內玩完

撤回 送中

現行制度下成立左，下場都會同icac 一樣

推!!

推,
正視聽